الألمونيوم:-
*عدد الأعواد
*اسم القطاع
*سعر الكيلو
*طول الاعواد
عايز total لكام كيلو ف المخزن

الأكسسوارات:-
*اسم الصنف
*عدد الصنف
*السعر


العمال:-
*اسم العامل
*المرتب
*الحوافز
*الخصومات
*المواعيد

انا هدخل اسعار وكميات واصناف اللي داخل المخزن

المحاسب هيدخل كميات (الصنف والعدد والكيلو )والسيستم يحسب لوحده ويطلعله الناتج
ويطبع ف الاخر

عايز لكل عميل database
خاصه بيه علشان لو عليه فلوس او ليه فلوس
يعني كل واحد هياخد رقم وكود لما المحاب يحط الكود بتاعه او اسمه يطلعله الشخص ده بفواتيره كلها وهل عليه فلوس ولا ليه

عايز صفحه يكون فيها الناس اللي عليها فلوس فقط
